{
  "Pages": "頁數",
  "Maintenance": "維護",
  "Error 404": "錯誤 404",
  "Error 500": "錯誤 500",
  "Under Construction": "建設中",
  "Coming Soon": "即將推出",
  "Contact Us": "聯繫我們",
  "Other": "其他",
  "Menu levels": "菜單層級",
  "Level 2.1": "2.1级",
  "Menu Level 2.2": "菜单级别 2.2",
  "Menu Level 2.3": "菜单级别 2.3",
  "Menu Level 3.1": "菜单级别 3.1",
  "Menu Level 3.2": "菜单级别 3.2",
  "Menu Level 3.3": "菜单级别 3.3",
  "Menu Level 4.1": "菜单级别 4.1",
  "Menu Level 4.2": "菜单级别 4.2",
  "Sample Page": "示例頁面",
  "Document": "文档",
  "Home": "家"
}
